點解成日機不離手

有冇人成日做做下野走去㩒手機？ 明明facebook instagram 新舊登 睇到冇野好睇 whatsapp又覆矖 都係唔捨得放低部手機
瞓之前又係咁 唔捨得瞓

但同人出街唔會咁

又唔捨得放低手機 但又冇野做
所以上黎開po

你出街唔會已經好好
有啲人係出街行緊/食飯都係不斷禁
好反感

機不離手都唔覆你message

唔想應酬身邊既人遮

冇

有咩問題先？

呢啲嘢扮到㗎咩

好浪費時間

係咪因爲個人空虛 所以想揾野填滿自己？

宜家又碌機唔瞓

係，你比手機我
我幫你戒左佢

睇下有無驚喜

驚喜係有冇人揾自己？